{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667437?place[place_type]=GID&place[gid]=1667437&place[latitude]=34.655478375&place[longitude]=127.7263886614&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 복자펜션"
    },
    "text": "こんにちは。麗水のボクジャスパペンションです。 ロマンチックな麗水の全景をスパオーシャンビュー客室でご利用ください。 カップル、家族のような愛犬と一緒に楽しい時間を当ボクジャスパペンションで作ってみましょう。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の未成年者入室は不可であり、その理由による払い戻しはできません。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、最大人数超過で入室できない場合があります。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されません。 スパ/ジェット機は行くことができ、個別バーベキューも可能です。 客室はメゾネットタイプのオーシャンビュー客室で禁煙です。 共用プールの利用時間は入室時から21:00までで、ペットの同伴宿泊も可能です。 駐車も可能であり、様々な客室オプションを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の未成年者入室は不可であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況は確実ですか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、最大人数超過で入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "安全と火災予防のため、客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット機は行くことができ、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプのオーシャンビュー客室で禁煙です。"
        },
        {
            "question": "共用プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用プールの利用時間は入室時から21:00までで、ペットの同伴宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能であり、様々な客室オプションを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 426
    }
}